[和理非/前線適用] 中資 / 賣港商舖? 唔洗裝修架

瘋狂貼文宣咪得

我地誓要將佢地進化成 【連儂舖】

以往我地只會喺佢閘外貼野宣傳

而家我地喺閘內, 舖頭內, 佢撕一, 我貼千,
貼撚到佢驚, 貼撚到佢拉閘

咁就裝修功夫都慳番
佢拉左閘又賺唔到錢, 符合制裁目的

所以各位, 呢個絕對係和理非加前線一齊做既合作活動
揀番自己區玩就得

認同既幫手推下

自推十連 1

難壹廿

自我降級 LIHKG 係得既

黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯